【三十萬人齊解甲，竟無一人是男兒！】

發電機行動的消息一傳出，好多街坊同朋友即刻叫阿X走啦，留得青山在。答案都係一句，唔走。

點解？因為我都真係好撚鍾意法國呢個地方。但一打開報紙，竟然全部都係呼籲英國人到Dunkirk接送軍人...開戰以黎，有幾多法軍至今仍然身陷牢獄；有幾多英國遠征軍手足為左波蘭犧牲上學業丶家庭甚至前途，如果依家走左，我地對得住佢地咩？佢地會點諗我地？？

走左，就唔會再有機會返轉頭，希望大家真係可以一齊同生死，共命運，唔好丟低我地既手足。

毛澤東:「存人失地 人地皆存 存地失人 人地皆失 」
Winston Churchill " if necessary for years, if necessary alone."
" if, which I do not for a moment believe, this island or a large part of it were subjugated and starving, then our Empire beyond the seas, armed and guarded by the British Fleet, would carry on the struggle"

你地想要既就係三百萬人係香港殉道? 定係散落到全世界，那怕要好似猶太人咁 付上千年的等待，只為回到應許之地?

你講得咁歷史，佢地聽唔明架

猶太人一開波都要打返嚟
香港人只可以「參考」下其他國家歷史姐

巴打好波。

散水撚死全家